有冇連登仔睇過一套叫做「魔法王子」既小說系列

純粹想知呢套野當年算唔算紅
果陣睇完全唔明講咩

仲有草原王子

紅